屌佢老母，聖誕節關你d強國蝗撚事咩？死番大陸同你個毛主席打飛機啦。

個撚個商場都塞撚滿蝗，我屌你老母，想買d野都要同你班蝗迫，死撚番大陸淘蝗貨啦柒蝗。

冇得駁

死番上去淘蝗貨啦屌你。

習主席唔比人過聖誕
啲蝗唯有落黎過聖誕

聖誕關d蝗乜事？

屌佢老母，搭車係東涌㴝全車都係蝗㴝。

蝗信得基督教咩
番去搵毛主席啦

就算話信果班都要話愛国行先喎，屌番去同毛主席打飛機算啦。

三自教會崇拜之前要唱國歌

咪係 又要奶共 又要過聖誕

死番上大陸奶毛

上邊唔俾過聖誕, 所以黎香港過

咁咪上去過毛誕囉，班蝗根本乜鳩係聖誕都唔識，慶佢老母咩！

當年7年前玩QQ個陣, 佢吔話聖誕慶祝係送蘋果俾人
問過幾個都係咁答

其實就係唔奶共先落黎

唔好話7年前，依家d蝗咪一樣咁柒，根本蝗封閉左咁多年，佢地對外面世界真係好撚無知。

你傻的驚，蝗唔奶共？班蝗貪得意，見香港人有聖誕節佢又死落㴝慶，講真聖誕根本就唔關蝗事。

唔奶共果d就蝗 奶共叫中國人

如果有機會，大家留意下啲車卡個地下，好似街市咁污糟，只有蝗蟲搭過先會咁污煙瘴氣，成個車箱都唔知有幾多抗藥性惡箘帶落黎

蝗已經輸入肺癆啦。

十一你又放假